// No comment provided by engineer.
"[Beta] You can choose to use experimental natural language parsing mode when create new event. This feature will be constantly improved. Available languages: English, Spanish, French, Japanese, German, Chinese." = "[Beta] 创建新事件时可以选择使用实验性自然语言解析模式。 此功能将不断改进。 可用语言：英语、西班牙语、法语、日语、德语、中文。";

// No comment provided by engineer.
"App info" = "应用程式资讯";
"Auto-select day" = "自动选择日期";

// No comment provided by engineer.
"Auto-select day when month changes" = "自动选择月份更改的日期";

// No comment provided by engineer.
"Auto-select first day of month/week when calendar changes" = "日历更改时自动选择每月/每周的第一天";

// No comment provided by engineer.
"Available calendars" = "可用日历";

// No comment provided by engineer.
"Calendar grid view" = "日历网格视图";

// No comment provided by engineer.
"Calendar View" = "日历视图";

// No comment provided by engineer.
"Calendars" = "行事历";

// No comment provided by engineer.
"Cancel" = "取消";

// No comment provided by engineer.
"Check calendar at a glance" = "日历一目了然";

// No comment provided by engineer.
"Choose your desired app icon" = "选择所需的应用程序图标";

// No comment provided by engineer.
"Custom App Icon" = "自定义应用程序图标";

// No comment provided by engineer.
"Dark" = "黑暗";

// No comment provided by engineer.
"Date" = "日期";

// No comment provided by engineer.
"Date Info Widget" = "日期信息小部件";

// No comment provided by engineer.
"Default event duration" = "默认事件持续时间";

// No comment provided by engineer.
"Delete Event" = "删除活动";

// No comment provided by engineer.
"Dim" = "暗淡";

// No comment provided by engineer.
"Done" = "完成了";

// No comment provided by engineer.
"Edit Event" = "编辑活动";

// No comment provided by engineer.
"General" = "一般";

// No comment provided by engineer.
"Haptic feedback" = "触觉反馈";

// No comment provided by engineer.
"Light" = "光";

// No comment provided by engineer.
"Lunar date" = "每月的日期";

// No comment provided by engineer.
"minutes" = "分钟";

// No comment provided by engineer.
"Month" = "月";

// No comment provided by engineer.
"Month view" = "月视图";

// No comment provided by engineer.
"Month view calendar" = "月视图日历";

// No comment provided by engineer.
"Name" = "名称";

// No comment provided by engineer.
"None" = "没有";

// No comment provided by engineer.
"Off" = "关";

// No comment provided by engineer.
"OK" = "行";

// No comment provided by engineer.
"On" = "上";

// No comment provided by engineer.
"Quick Event" = "快速事件";

// No comment provided by engineer.
"Settings" = "设定值";

// No comment provided by engineer.
"Show days out" = "显示天数";

// No comment provided by engineer.
"Supplementary day view" = "补充日视图";

// No comment provided by engineer.
"Themes" = "主题";

// No comment provided by engineer.
"Upcoming events" = "接下来的活动";

// No comment provided by engineer.
"Version" = "版";

// No comment provided by engineer.
"View Event" = "查看活动";

// No comment provided by engineer.
"View mode" = "查看模式";

// No comment provided by engineer.
"Week view" = "周视图";

// No comment provided by engineer.
"read a book this Friday 8PM..." = "这个星期五晚上8点看书...";

// No comment provided by engineer.
"You can choose available calendars to shown in event list" = "您可以选择可用的日历以显示在事件列表中";

// No comment provided by engineer.
"No more events today,\nenjoy your day!\n" = "今天没有活动，\n 祝您愉快！\n";
"No events for today,\nenjoy your day!\n" = "今天没有活动，\n 祝您愉快！\n";
"English" = "英语";
"Vietnamese" = "越南文";
"Change app Language" = "更改应用语言";
"All day" = "一整天";
"Start" = "开始";
"End" = "结束";
"Add event" = "添加活动";
"Recurring event" = "周期性事件";
"Recurring date" = "重复日期";
"Start time" = "开始时间";
"End time" = "时间结束";
"Location" = "地点";
"New Event" = "新事件";
"Input event" = "输入事件";
"Select event start time" = "选择活动的开始时间";
"Select event end time" = "选择活动的结束时间";
"Title of the event" = "活动标题";
"Event duration" = "活动时间";
"Collapse this view" = "收起这个看法";
"Create new event" = "建立新活动";
"Follow system" = "追踪系统";
"Widget theme" = "小部件主题";
"Rate Clendar" = "给日历评分";
"Sharing" = "分享中";
"Sharing is caring. If you like Clendar, please leave a review or help sharing this app to the world, thank you!" = "分享是关怀。 如果您喜欢Clendar，请留下评论或帮助与世界分享此应用，谢谢！";
"Share Clendar" = "分享日历";
"Calendars Visibility" = "日历可见性";
"Week" = "周";
"Calendar" = "日历";
"Delete" = "删除";
"Edit" = "编辑";
"Are you sure you want to delete this event?" = "您确定要删除此事件吗？";
"Default" = "默认";
"Original" = "原版的";
"Keyboard shortcuts" = "键盘快捷键";
"Productivity, increased! 🚀" = "生产力提高了！ 🚀";
"Events" = "大事记";
"Dismiss view" = "取消检视";
"Save event" = "保存事件";
"Toggle all day switch" = "切换全天切换";
"Switch to current date" = "切换到当前日期";
"Preferences" = "偏好";
"Open Settings" = "打开设置";
"Siri Shortcuts" = "Siri快捷方式";
"Show Siri shortcuts view" = "显示Siri快捷方式视图";
"Open Clendar Siri Shortcuts" = "打开日历Siri快捷方式";
"Create new Clendar event(s)" = "创建新的日历事件";
"Open Clendar Settings" = "打开日历设置";
"New Clendar Event" = "新日历活动";
"Feedback/Report Issue" = "反馈/报告问题";
"Event" = "事件";
"Event List Widget" = "事件列表小部件";
"Your day events at a glance" = "您的日常活动一目了然";
"You can now quick shortcuts to Siri and Shortcuts app. Try adding one below" = "您现在可以快速快捷地转到Siri和快捷方式应用程序。 尝试在下面添加一个";
"If you're feeling Clendar is helpful and would like to support the app development effort; like new features, extra themes, app icons in the future; tips are greatly appreciated. Any tip amount helps a lot, thank you very much!" = "如果您认为Clendar很有帮助，并希望支持应用程序开发工作， 例如新功能，其他主题，将来的应用程序图标； 提示非常感激。 任何小费金额都有很大帮助，非常感谢！";
"Swipe down to collapse" = "向下滑动即可收合";
"Event deleted!" = "活动已删除！";
"Unable to determine email sending state" = "无法确定电子邮件的发送状态";
"Unable to open email client, please try again later" = "无法打开电子邮件客户端，请稍后再试";
"Events deleted!" = "活动已删除！";
"Delete All Future Events" = "删除所有未来事件";
"Delete This Event Only" = "仅删除此事件";
"This is a repeating event." = "这是重复的事件。";
"Is Recurring" = "正在重复";
"No event selected" = "未选择活动";
"True Dark" = "真正的黑暗";
"True Light" = "真光";

// No comment provided by engineer.
"No more events today,\nenjoy your day!\n🎉" = "今天没有活动，\n 祝您愉快！\n";
"No events for today,\nenjoy your day!\n🎉" = "今天没有活动，\n 祝您愉快！\n";
"Clendar, new event" = "Clendar, new event";
"Clendar, open settings" = "Clendar, open settings";
"You will be redirect to Settings app to select your preferred app language. After choosing the language, please relaunch the application to apply effects (Tip: you can tap the top left icon, below the status bar to quickly launch the app)." = "您将被重定向到“设置”应用以选择您喜欢的应用语言。 选择语言后，请重新启动应用程序以应用效果（提示：您可以点击状态栏下方的左上角图标快速启动应用程序）。";
"Change Language" = "改变语言";
"Support" = "支持";
"Tip jar" = "小费罐";
"Default Calendar" = "默认日历";
"Gregorian" = "日曆";
"Buddhist" = "佛历";
"Lunar calendar (Chinese calendar)" = "陰曆";
"Coptic" = "科普特日曆";
"Ethiopic (Amete Mihret)" = "埃塞俄比亞（Amete Mihret）日曆";
"Ethiopic (Amete Alem)" = "埃塞俄比亞 (Amote Alem) 日曆";
"Hebrew" = "希伯來歷";
"Indian" = "印度歷";
"Islamic" = "伊斯蘭歷";
"Islamic civil" = "伊斯蘭民間日曆";
"Japanese" = "日本日曆";
"Persian" = "波斯歷";
"Republic of China" = "民國歷";
"tabular Islamic" = "表格伊斯蘭日曆";
"Calendar Type" = "日曆類型";
"Clendar+ is an one-time-purchase to access premium features. Basic functionality will remain free forever. You can verify and restore past in-app-purchases, if any, by tapping on the Restore button." = "Clendar+ 是一种访问高级功能的一次性购买。 基本功能将永远免费。 您可以通过点击“恢复”按钮来验证和恢复过去的应用内购买（如果有）。";
"You have Clendar+. Thanks for your support! 😊" = "您擁有 Clendar+。 謝謝你的支持！ 😊";
"Restore" = "恢復";
"More calendar identifiers, such as:" = "更多日曆標識符，例如：";
"... and many more features to come in the future!" = "... 以及更多未來的功能！";
"Restore Purchases" = "恢复事务";
"Unlock all features with one purchase!" = "一次购买即可解锁所有功能！";
"First weekday" = "第一个工作日";
"Unlock extra features" = "解锁额外功能";
"One time purchase" = "一次性购买";
"Supporting Clendar's development" = "支持 Clendar 的发展";
